Seristest wöörmünder Aadam Kroon tuli ette ja andis üles et nemad on kohtum. P. Kolkaga Serriste Mõisa Walitsuse käsupääle Kusta Kasuka warandusest üks tsiga ja üks lehm üleskirjutanud moisale wõla tasumise tarwis.
Otsus. Niisugust üleskirjutust protocolli üleswõtta.
